Cathay Pacific Summer Internship 是咪收咗皮？

有冇人知
因為做完apt test 就冇晒消息
係個internship未出消息定我俾人收咗皮？

成間公司都收收地皮

聽講就快wind up

唔清楚 但GT仲請緊

停晒招聘
你當間公司收左皮啦

做啲賤畜公司